宜家先知放段加長版就可以改變到幾句嘢嘅意思

咁條底線係咩啊？有冇講過公眾係白痴啊？

佢唔係放俾你地睇, 係放俾D忠誠熱狗睇

遲d會出導演directer cut

請課金支持

睇留言仲話人老屈

聽左幾日仇思達,真係聽到熱狗個patten,

就係標題黨,content farm,

一俾其他人質疑就貼一大段野,博人唔睇

本身成10幾分鐘已經好少人會聽晒,

你仲整長佢,然後當駁左

究竟佢哋要柒幾耐

偏偏仇思達會聽晒

佢地都預仇思達聽晒,

但熱狗target d蠢/懶既人,

長到佢地唔睇,然後自說自話講自己ko

做黎穩定自己友軍心

加長左重衰
開頭係咁sell點抽水

叫人廣傳條片原來就係神駒嗰條 成班熱狗見到白旗旗主都唔醒水猛叫人share,笑死我

睇下正政唯識個垃圾page,屌你淨係捉住白痴個段黎屈仇思達斷章取義

咪住，個3萬蚊同反骨咬毓民呢？又睇唔到啦？

八號風球，國師又中！

神駒果段之前既內容唔關呢件事事 但神駒果段之後既內容呢我就係聽到佢話呢幾個月發生既野唔撚關陳雲事囉

四眼親近女性就係人都知啦

加長版, 睇黎熱狗今次放手一搏

Sze Tat Chau
剛剛 ·

熱血公民發布的「完整版」，首40分鐘交代內部事務，接續的17分鐘同我發布的完全一樣，最後5分鐘則是第一次聽到，聽完更加火滾！旗主鄭松泰居然話發動「清算」嘅陳云根係無辜！

聽晒 , 真係死士

竟然同個癲既鬥 熱狗真係未撚死過

佢地一直話條友係刪剪版, 話神駒斷章取義
但48分鐘條片, 根本搏班死忠熱狗唔聽, 然後信係比人老屈
班熱狗又真係唔理內容

熱狗理解既係 刪剪版=斷章取義

好撚癲

我聽完四眼做整包後就直飛到嗰段了

話黃洋達鬧一雙玉臂係一個跨越
大家都應該明係咩意思

百彈齋主
1 min ·
熱時真係公佈段片（老師又中），熱血公民好大咩，點解唔book室開會講，反而用錄像呢？呢啲唔重要
用返我嘅講法，如果無講梁游，無講民眾係白癡，就已經無公共性可言，又或者佢無議員身份講，個17分鐘就會無問題，因為佢交代自己啲內部嘢，交代下同黃毓民啲事，而熱時公佈52分鐘，更確認段17分鐘係存在。
依家最大問題係，有消息人士講，熱時準備用版權方面嘅手法，禁止大眾繼續散播，呢樣嘢，隨時變成，大家防止洩密，或者港共以此為基礎，將洩密立法禁止，特別係視像，錄音等等
如果以上成立，甚至想告神駒偷取內部資訊，呢段片如果真係由第三者轉到神駒手中，神駒唔可以交代邊個洩密，到時隨時硬食俾人告，最緊要係神駒係網民，佢唔係記者，「保障資料來源」隨時不成立，直接打擊各大網絡評論，獨立政評等等
會唔會咁發展，我地密切留意

最尾先好野
佢老婆鬧佢,
點解水鳩教主的表面野唔好D
(即係條老野好易落搭)

放條長片還不了自己清白

搞國師係我既底線

其實佢澄清咗D乜撚嘢？

熱狗真係好on9

Poki Chan 唔該而家口口聲聲話熱血公民鄭松泰反骨果班白痴睇撚清楚全條片，唔睇全片都起碼由40分鐘左右睇起。

人地講到想喊咁滯，解釋得好清楚自己點樣左右為難，唔想大亨同教主反面。由始至終，雙鄭同熱血都冇話過黃毓民，只係唔想佢走返去同2016年選舉時果班陰濕撚屌再度合流，但今日竟然被黃毓民block左……

開頭係好悶，睇到尾段個feel竟然如此凝重…… 唉

我屌你老母啦, 原來清算既大義係唔想教主同小人一伙, 真係好冠冕堂皇既理猶

踩多腳落毓民到，屈佢補選想endorse人

咁即係全部人都係諗住水鳩毓民

大家聽下最尾個5分鐘，仲撚仆街
根本佢就係歸左邊
陳雲話毓民收美國佬錢，但係佢竟然可以冇反應
又話驚毓民係補選支持本民青
即係係由始至終都唔信教主啦

唔明當中logic

周浩鼎果陣都喊㗎

仇思達之前唔知有無呢五分鐘既錄音

呢五分鐘基本上最撚閪，一定要播啦

好彩冇睇
原來係垃圾

班熱狗咪就係佢口中既白痴囉

佢都係第一次聽

ching你依家先like佢會唔會太遲

唔係驚啦，教主到時一定講政治倫理支持佢地，佢係知教主取態而唔評論

柒頭，政治倫理同支持兩回事架，當初教主咪又係因為政治倫理而覺得應該俾楊onq入去，結果呢？

sorry，唔記得熱狗最無政治倫理，229即開記者會話每區最少入兩席，咁咪唔叫搶光環

我分身一早like咗

睇左少少, 鄭松泰個格好衰, 同佢選舉果時個樣差好遠

又話陳雲自己話要走, 原來真係比教主踢走

黃毓民也表示泛民應該支持公民黨派人參加補選，否則是政治不倫。

我都冇鬧教主，你咁激動做咩。

分身like正身唔like

記得你撐熱啦屌

熱狗根本覺得d立法會既席位係屬於佢地,

任何其他人參選就係界刂佢地票,

所以只要有教主有0.01%可能將會在補選支持/endorse(青政/熱狗認為上次選舉有份"搞死"佢地既人),

即使係教主,都要往死裏打

真係痴撚左線

Cls,教主話唔選，亦都唔會支持任可人

其實青政 除左比熱狗抹黑外
仲做過咩事？

根本就多鳩如
補選熱狗本民青毓民 d 票加埋都唔夠贏啦

比共產黨DQ,

熱狗眼中弱小都係罪,所以佢地會搞鳩女僕CAFE同盤菜螢子

Lm

三月講撚到依家啦，班仆街有心屈點會理你

梁家傑表示於上周五泛民會議上已得到其他黨派認同楊岳橋為泛民唯一候選人，亦已得到人民力量、社民連及黃毓民支持

是但啦，要分裂慢慢分飽佢，不過唔好痴本民青就得。你知啦，way wrong 抹黑話教主收共產黨錢架嘛。

未聽過喎，話自己唔選就知。

耶撚傳教都要成本聖經由頭到尾一次讀哂
唔係就斷章取義

唔係新聞黎啦
教主都解釋過係因為旺角初二單野有變數

根本痴撚柒線熱城而家淨係識諗補選
單議席你點夠泛民建制玩呀
梁天琦果陣本土叫做氣勢如虹都差成截啦, 何況而家?
仲開口埋口選舉選舉

可能要聽埋蟲泰一生所講過既說話,唔係都係斷章取義

有無連登仔up上thisav backup

已經有

佢地個logic係網民唔聽曬呢五十幾分鐘就係斷章取義，評論個陣唔一次過評論曬呢五十幾分鐘入面嘅每一句又係斷章取義
屌你老母都on99

乜撚野內部資訊,

你估係政府官員簽左保密協議/國家機密咩

佢班仆街個講法根本就係斷章取義緊斷章取義呢個成語

講緊教主咁講政治倫理，要補選佢撑青政唔出奇，又有人spin政治倫理唔封如會endorse 人

一陣毓民踩場唔知會唔會講依單野

唉，講黃洋達一直有搵教主唔提，教主敗選去台灣黃洋達去左睇住佢唔提，然後就話泰博為左三萬蚊（實情講緊條同熱普決裂條底線）同佢一齊反骨，唔係斷章取義？

段17分鐘嘅AVI係乞撚嚟架？柒頭打手